我宣佈今日係香港民主最黑暗一天

1730 #民主派記者會
立法會民主派議員一致決定：集體總辭。

冇得再笑big cloud投錯票
冇得再笑白頭佬讓位
冇得再笑，
冇得再笑5:0

但民主派議員包唔包括鄭松泰

蟲泰仲有咩籍口可以唔辭

燒到埋身先辭

可以名正言順買美心西餅做散水餅了

小弟將於泛民記招後，去大樓一樓扑咪，講述我的立場及想法，多謝各位關注。

可以睇埋

宣佈堅守議會陣線?

佢終於可以一打N

條友笠硬

香港民主幾時有過光明嘅一日

咪屈蟲太啦 佢建制架

最衰四眼唔喺到,冇人負責打交

我係建制

得返熱民信得過

做自己野

但佢會投反對票

佢建制派==

辣油浸龜頭未

so what? 香港人最緊要有工返
阻唔到香港人返工就得

冇人護住,驚佢畀郭偉強隻大蕃薯打

唔好睇小佢逃走能力

【即時】(18:22) 立法會議員鄭松泰傍晚見記者，表示不會辭職。他又稱民主派已錯失最直接和合適的時機，強調自己會繼續留在立法會。

好彩姐 幾驚佢話唔留

果然冇令我失望